女朋友你係邊啊

唔要肥絲大隻

已在你手中